點解HKTV Mall剩係可以Visa同Master card?

八達通、Tap and go、Apple pay、android pay嗰啲全部都無?

Tap and go咪可以申請master card囉

此post已完

但係咩信用卡都得?

Tap&go係Master card

都係 Paypal 好過
最好用哂paypal 唔洗下下打

咁係咪得Tap and go得，其他係咪無?

你要咁多方法托咩 ，信用卡 and tap and go 就已經係2種方法

要3-4個工作天

既然係咁點解要整咁多手機支付出嚟? 整一樣就夠？

大佬呀，每多一種支付方式，王生就要俾多一樣$，仲有要人地肯合作先得㗎。你估話有Apple pay ，Apple 就肯同王生合作，王生又一定肯

咁算唔算係手機支付喺香港唔流行嘅原因之一？
又要合作先用得

Master Visa 唔洗合作?

你估話有Apple Pay，Apple就肯同八達通合作，八仔又一定肯

屌你老母，問咁撚多白痴問題，係得呢幾種付款方式，你用就用，唔用就收皮啦.

問問問

問你老母西

整緊apple pay & Android pay ，俾啲時間維基
不過弱智嘅都係落街俾現金算啦

所以先造成今日手機支付泛濫嘅局面

唔係好明你意思

因為target customer 唔用visa master 以外既野

唔係上網買咩
用手提電話嗰啲NFC咪又係入張卡落去
咪又係Visa Or Master
未入黎以為你想講 AE EPS CUP

同埋我記得唔洗有Apple pay logo嗰啲先用到
以前岩岩出有Paywave既機就會用到Apple pay
Apple Pay 同 Paywave好似一樣

既然有張卡就得，咁點解要發明Apple pay嗰啲手機支付？咁平時用卡就得啦

apple pay samsung pay
majority 咪又係綁信用卡

tap& go 本身咪又係mastercard

8達通都唔係比你online shopping 用
要問點解你要問8達通

淘寶好似有得八達通?